各位手足係咪已經唔記得販民出賣香港人

入中聯辦投共
14年佔中出賣義士，篤灰
讉責踢gip
當年為左針對毓民長毛大舊不惜通過議事規則，可以踢走立法會議員

成班陷家剷

64同69都是跨光譜的事
無人叫你關注錢箱

仲有泛民幫手爭取難民來港
支那人一年攞公屋綜援
多謝晒 你地既罪行簡直係罄竹難書

蔡耀昌

錢箱係你關注
我一個錢字都無提過

樓主打擊士氣 搞分化 三毛死全家

有D野係做過就做過
你屈毛都無用

怨泛民又好撐泛民又好

69頂住咗先算

69與販民
不太大關係
販民也是參與者

69是屬於大家的

我淨係記得黃毓民呢條死仆街食梁天琦人血饅頭

有你呢種人飯民先仲可以生存到而家

無限loop

過主啦你老母
我屌咗泛民班人6年啦

69係咪已經畀泛民劫咗呀？

我一回post已經屌佢陷家剷啦

69係香港人嘅野，唔撚係泛民一家架，唔中意泛民更加要出現，唔去嘅話件事咪又畀佢地劫撚咗囉

捐完錢啦咁得閒講嘢啊

依家連燈嗰班泛民支持者好撚惡㗎 一句唔啱聽就話3毛 講事實又唔撚回應
邊撚個支持修改議事規則啊 依家就走去屌人建制派修改議事規則

狗徒駁吾到只能留下負皮

仲有架
話咁你寧願要泛民定中共
又要人地含淚
泛民又贏一仗

全中 販民狗笠晒水

我愛陳雲 我愛陳雲

而家出邊班飯民好惡

一提割席篤灰就會推幾個post上來話其他人意見係搞分化既三毛

跟手又叫勇武既人唔好去佢地度 話人係寄生

屌 咁你地搞遊行自己黨內部宣傳咪得囉 洗撚公開宣傳咩 仲話民主

有建制唔屌，屌泛民

樓主正廢閪

仲記得你係三毛添

某程度上你地飯民毒害香港既程度唔差得過建制 認真

佢哋成班都痴撚線
而家做到個小小嘢就打晒飛機 明明以前就係第一個出嚟反對議會暴力 咁樣問佢地又會話唔好喺度搞分化啦 再講落去就會話 咁你去支持保皇黨囉

一推

屌
講曬我想講既野
佢地帶頭打壓激進派
由最初既大舊 長毛 教主
到之後既梁天琦 黃台仰
係咁割蓆 又修例可以趕鳩人走
到人地魚蛋又出黎譴責
點撚知過多一個月投票果陣叫人地梁天琦讓路比你地泛民既守住關鍵一席
明明又係你泛民當正人地敵人在先
轉個撚頭叫人讓路 醜唔撚醜呀

到而家搞個遊行 本土派激進派支持者唔支持你地既所作所為都好合理
人地支持開既不嬲都唔係呢d溫和類別
然後就比班紅衛兵屈人五毛又話搞分化散播失敗主義
又話咩野大是大非前唔好分得咁細
大家明明唔係同路人 做咩要人支持你地
唔好講咩野唔支持都唔洗柴台呢d野

泛民當得本土係敵人
本土唔通會當返泛民係同路人？
自己做過既野自己受撚返喇

點解查完紀錄

次次有人聲討飯民支持單程證的惡行,你都無任何表態

泛民議助永遠會迫你含埋最後一次

但當然泛民又係會玩散水

到你追究責任呢班議助會連acc都唔要

下過議題又會用同一招

一係立軍令狀
1 飯民宣佈改變單程證立場, 踢工黨公民黨出大台
2擋唔住立即還議席

Show Blocked User - 李潔瑩(淫kit)

因為過咗雨傘之後，我對香港嘅政事有一段時間心灰意冷，甚至可以話逃避或者驚，連時事台都唔想入，連登唔係我唯一發聲嘅平台，我都有面對面嘅社交。

如果你質疑我背後嘅動機，我可以喺到好堅定咁講單程證一定要停香港已經冇空間比外人，而泛民係罪人。

Btw，我多數流連學術台或者其他戇鳩post

請善用起底功能

某班人：咁你投民建聯喇 搬去大灣區喇 支持中共喇 仲留係香港比泛民毒害做咩呀

蘋果是紅色的
肚餓會食嘢
泛民曾經出賣打抗爭者
iphone是最偉大的發明
地球是圓的

結論：泛民垃圾，寧願投保蝗

更加唔會忘記狗主，同佢d焦土教徒，變身三毛出賣香港

守護香港 請廣傳
為保持紀律部隊在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

篤灰割席

販民神聖不可侵犯

屈啦屌你老母
明明係販民私怨上腦支持修 改議事規則在先

收皮啦on9仔

屌你啦 你聽下你地個狗主日撚日係網到講d咩先啦

邊撚個狗主
你主人？

5年前班連仔先中一 點識咁多

岩岩先應撚左我 依家又扮唔識 d三毛變臉快到

我係三毛你係販民狗
你全家比狗屌

樓主而家點睇
我要打倒上星期既自己了

三毛又攪分化。
全部議席俾曬建制你最開心?
三毛扮女人摶狗公同情?